大陸近期最受歡迎蔬果｛青檸｝

因為疫情清零呀～

好撚好笑喎樓主